# Change Log

## [1.0.8] 2017-0

### Modifications
- Code : nettoyage PSR-2 et adaptations pour validation MarketPlace Magento
- Traductions : utilisation de l'anglais dans la configuration du module
- Code : corrige les namespaces incorrects dans Model/Resource/Payment

## [1.0.7] 2017-07-04

### Corrections
- Facturation : envoi de l'e-mail lors de la capture
- FO - Paiement : suppression erreur sur validation du module si un autre moyen de paiement est choisi

### Modifications
- Code : nettoyage PSR-2 et adaptations pour validation MarketPlace Magento

## [1.0.6] 2017-03-09

### Corrections
- IPN : mise en conformité des paramètres "Call number" / "Transaction"
- IPN : modification de l'enregistrements des transactions non valides (saisie de coordonnées bancaires invalides, ...) pour création de transaction vide => correction du problème d'actions Back Office qui avant cela utilisaient la 1ère transaction invalide de capture comme transaction parente
- Paiement : nettoyage du panier et de la commande en cas de paiement refusé ou annulé

### Modifications
- Code : nettoyage PSR-2 et adaptations pour validation MarketPlace Magento

## [1.0.5] 2016-11-15

### Ajouts
- Paiement : possibilité d'utiliser la page de paiement Verifone e-commerce RWD
- PayPal : paramétrage spécifique lors de l'appel à la plateforme de paiement

## [1.0.4] 2016-11-15

### Corrections
- Bloc Redirect : pas de cache et registre spécifique

## [1.0.3] 2016-11-09

### Corrections
- Observer : correction des problèmes avec "additional_data" depuis la version 2.0.1 de Magento
- JS Redirect :  modification de la méthode de redirection vers Paybox. Redirection après orderPlaced

## [1.0.2] 2016-10-26

### Corrections
- Observer : paramètres d'appels obligatoires manquants
- ACL : déclaration BO incorrecte

## [1.0.1] 2016-10-25

### Ajouts
- Paiement : ajout du paramètre de version pour suivi des transactions par Verifone e-commerce
- Configuration : gestion du multi-devise pour le paiement avec possibilité de forcer le paiement avec la devise par défaut ou de laisser le choix au client parmi les devises disponibles

### Modifications
- Traductions

### Corrections
- FO - Paiement : correction pour fonctionnement en sous-dossier ou sous-domaine
